打邊爐惹肺炎個仆街 祝你冚家剷

十幾日前已經係1月尾
仲同人打邊爐 惹埋d支那病毒
十鳩幾個潛在帶菌者
祝你地全部仆街冚家剷

啲人成日話西方國家唔好 就好似啲咩愛滋病都係西人野俾我地 依家一個中國武漢肺炎已經贏咗

早死早着仆街大話精

（爆料）律敦治打邊爐 case

死全家

期待社區爆發一刻

仲要一開始唔講，奶左野先講，我屌佢有無人起底？

x2 等起底

要幾港豬先會 呢個時間 聚餐打邊爐

仲要講大話

其實班朋友都係港豬

大陸人+香港人嚮party room打邊爐

佢班fd係支那人

講埋係party room？

香港今日就再多一宗初步確診，令確診數字或增至27宗，包括一宗死亡個案。據悉，律敦治醫院今日有1宗武漢肺炎初步確診個案，患者是一名20多歲男子，居於灣仔，報稱沒外遊，但在大約10天前，曾與10多名本港親友及內地親友一起在party room打邊爐。初步確診的男子肺片顯示有肺炎跡象，且有發燒；其父母肺片亦有肺炎跡象，二人亦已入院隔離。該男子報稱多名親友也有不適。

等起底

中八件，真係冚家剷

好似總共中10-11個 連埋24歲及佢祖母

又多個
真係食左一鑊熟

你個仆街臭閪
就係你幫香港超英趕波狗

點解仲未有人起到佢底